走飲筒真係走到火都黎

話說m 記推行走飲筒之後，
小弟都冇主動拎過飲筒
因為小弟都做過服務業，唔想難為啲員工
但係今日小弟返工遲左少少出門口
未食飯，諗住快快手食個m記返工算
咁小弟既計劃係諗住快快手食晒啲野，然後拎住杯可樂，一路飲一路行去搭車
咁一路行一路飲既話冇理由掀開個杯蓋飲，咁今次唯有問佢地拎飲筒啦
咁小弟今次都好有禮貌，講晒唔該同唔好意思，
屌佢老尾，個職員又要西面，又要加多句：下次唔好飲lor，佢先肯比。
我心諗：我都好有禮貌啦，仲解釋埋點解有需要，仲想我點丫？

大佬丫！你老細既要求（唔比飲筒）無理，你地唔去反抗，反而對個有禮貌既客發洩？真係唔怪得香港老細可以做到咁刻薄，因為你地真係做到好底賤！

呻完，繼續返工！

下次隨身攜帶幾支飲筒
真係怕佢地係啲飲筒加料

咁咪即係縱容班仆街走飲筒

我自問好有禮貌，唔串唔大聲無講粗口
駛唔駛咁對我丫？

環保離地死左膠死全家

負評我個三個可唔可以講下我做錯啲咩？

環保撚下一步就收外賣盒皮，有得食好食

即係叫你下次一開口就講粗口囉

「屌你老母，俾支飲管我！」

所以咪恰9你囉
弱肉強食既世界 外表唔夠兇 內裡唔夠惡
註定係咁架啦

我就鐘意屌返佢 你話我冇文化又好
我又唔係過份要求 好聲好氣 佢唔受
咁唯有嘈囉

真的啲環保撚 係環保就唔好食快餐

職員講得冇錯
你一早知冇飲筒又要去食

我係次次都冇拎
因為今次趕住返工先求佢地一次

係我就開佢波啦～樓主咁都忍到👍🏻勁

自己做過服務業
唔想做西客

樓主個case係個waiter做得唔好姐
同走飲筒其實無乜關係

其實唔明點解唔可以走飲筒
咁大個人怕倒瀉所以要飲筒
好唔好意思呀，講得出口個下好野
仲有個post話要倒瀉可樂抗議

係咪方便慣，服侍慣，連小小改變都唔肯做

就係香港人容忍度太高先搞到宜家ot文化咁嚴重

知唔知唔同飲筒,對琺瑯質傷害幾大

環保撚：光環已拎 理撚得你

冇屌柒佢，呢家你係客定佢係客
禮貌都比佢足，佢閪你仲唔當場屌柒佢
利申：正評

屌你老母呀

應該即刻鬧, 仲同佢好聲好氣

係佢面前唔小心成杯可樂倒咗係枱面⋯

屌，噉串法俾我即刻火都嚟成杯嘢掟落地

我都想
但係後面成班人排隊
唔想比人拍片

老衲尋日大大聲寸鳩佢：間舖你有份咩，抵你做M記咁垃圾

留意番 m記寫明如有需要係可以問職員攞
下次可以叫佢讀一次你聽

講真 呢樣野就係餐廳執行上既問題，或者係個別前線員工既問題
唔關走飲筒與否事

利申：飲凍飲通常都會用飲筒 不過我咁講應該收大量負評

樓主係少數開post 叫飲筒唔係飲管

樓主係有禮貌既人

但難免保證全世界既人都係咁對番你

通常我都會以垃圾人定律黎標籤佢地 並以微笑回應

無需要嬲或者同佢口舌之爭 亦可以從而訓練自己eq

千其唔好諗住一開聲就聲大大屌人老母又剩

即刻退錢 唔撚食

佢話個「其他飲品」係指奶昔

屌完又咪又係食

放心，過多幾日，自然冇人屌

我原則就係 你飲筒唔比我 我唔會離開

本身我都係一個冇所謂既人
但我飲m記凍奶茶冇飲筒我點搞佢
最後飲左幾啖就唔要佢

大家樂同仲有間
1/1開始都唔會主動比
麻鬼...

講到尾都係啲海龜貪玩，suck啲飲筒入鼻哥窿

環保撚，左膠，女權同耶撚

地球四大毒瘤

其實唔提供無問題
但如果人地主動問 就應該要比

早幾日又係飲凍奶茶 外賣完發現連粗飲管都冇左 心諗算費是行返去 反正屋企有飲管 但屌我屋企d 飲管唔夠佢個碌長 去唔到低 攪拌唔到底個d 糖漿

下次唔好飲lor

一句:而家就唔撚飲啦 成杯兜頭撥埋去啦

已經唔撚食m記

唔好再幫襯啦
冇晒尊嚴為乜

打開杯蓋奠畀佢飲啦
樓豬廢到

M記如果開聲開
條友一定要比
唔比就拎定地拖啦

比我實唔小心倒瀉杯可樂 再同串你個職員講倒瀉左 叫佢換過杯

倒落地下你都飲到架

你太好人啦
比我聽到佢果句, 我屌到佢經理出黎道歉

見過講蝗語即比 明恰尻香港人

所以而家剩係去日資既 mos burger 同吉野家同埋一般茶餐廳

之前個朋友揸住個手機camera 去拿，個職員幾好聲好氣

呢個世界有樣嘢叫牙齒敏感
老麥啲冰多撚到開蓋飲會掂到啲牙 啲牙酸到飲唔到

比人reject過一次就無去
同佢拗要佢比飲管 無鬼謂 食個餐都要勞氣又盛
索性唔去食

咁撚串 係我就扮倒瀉入佢執盤個度
要玩就玩大佢

錯在有禮貌
有禮貌都比人西翻轉頭
啲員工真係

走飲筒真心on9

利申：飲開大大啖無問過拎飲筒佢比埋我

有D香港人
你屌鳩佢 佢同你講唔好意思
你同佢講唔好意思 佢就會屌鳩返你 發返之前俾人屌鳩佢D氣係你身上

所以對咩人有禮貌都係一種藝術黎
M記呢D MK仔.....大家知應該點做啦

閣客

冇啜筒就退錢

其實顧客有冇權叫佢退錢?

琴晚先食完
問個職員扲飲筒同我講宜家我地環保無飲筒
都未講完就同佢講我呢幾日都食m記問你地扲就有，先死死地氣扲俾我 再加句我係唔環保架啦
個樣即刻變色

你要環保無問題，但係淨係走支飲筒可以環保得去邊？
係有心既，俾個替代方案消費者囉，膠羹又照俾，我係個服務員都俾d客串啦

屌你個老味淨係識轉嫁落消費者到，高層就錢照袋，d肙工又要俾人屌又無人工加，d白癡員工又照執行，唔知以為慳左幾得多飲筒有得按比例分返錢

仲有呀，班環保撚死全家呀 大大聲係到講走塑走塑，你老母啦，走得果一支半支就好似拯救左一次地球咁，仲好意思跳出黎大義凜然咁屌人
嗱！環保撚想環保既
男既自殺死左去，d肉做成肉餅分俾窮人食，血就捐出去，d骨就加工做成生活用品
女既就做肉便器，食精為生，又可以殺小隻牛雞豬，又可以用小d塑膠製品，仲可以幫助處男破處，乜自信都返返黎

環保撚仲等？快d去死啦！拯救地球靠你地架啦

抵佢成世做m記
咁撚閪嘅態度

垃圾
咁串立即倒瀉杯汽水佢就走啦
廢柴

垃圾m記 無飲筒替代品 一心慳錢

咁好脾氣，俾我就淋鳩佢

屌啦星，而家即係迫人買飲管
環保間接促進市民買飲管

係你太好人，俾著係我，大大聲屌高柒佢啦！仲心諗乜9咁多！

傻hi 食m記抵你俾人屌

屌你啦弱智，快餐店呀乜野叫快餐店呀？
就係要快呀嘛！
已經趕時間仲要解釋點解要用飲管
又唔見你搞d堂食既舖頭？
仲有淨係reduce，咁recycle呢？
個政府搞環保搞左咁耐又做左乜先？
你係度話d用家唔願意改變生活習慣，咁政府又做左d乜？
要用家改變生活習慣，首先就要令用家對「環保」有認識先。就係你呢d環保撚令巿民未了解都已經對你反感，之後就只會更難改變，甚至同你對立

想問大家食m記飲凍幻茶或者凍啡，佢比糖漿既時候你地點攪...

你食飯食到屎
投訴比老闆屌
唔通你又怪食環唔比人賣屎?

教教大家
佢張poster 下面寫左有羹果款飲管係可以問佢攞架
你同佢講佢就會俾你
仲要支支都獨立包裝唔洗驚佢加料

你第一日住喺香港咩
莫講話食個快餐幾十蚊
喺香港無論你幫襯邊個行業都好，飲食又好零售又好服務又好幫襯幾多錢都好
尤其連鎖店大集團嗰啲
香港地做得呢啲服務性行業嗰班契弟根本就天生犯賤
你做客嘅諗住禮禮貌貌好聲好氣對佢哋就永遠只會俾人當狗咁撚
更甚嘅就隨時俾人串返轉頭+西面西到上天花板
反而你屌鳩佢哋再話要投訴之類佢哋又會好似隻狗咁撲埋嚟跪你喎
所以永遠爭取到最多權益攞到最多著數嘅都係串串貢/拍檯拍凳嗰班
冇撚計

根本成個行業生態就係迫鳩人做閪客
所以基本上唔駛同班犯賤契弟講咩尊重
屌佢咪屌佢閪佢咪閪佢囉
佢哋做得呢啲低賤工種嘅就預咗㗎啦
份糧亦包咗佢哋帶埋老母嚟開工

利申:
閪客

下次直接屌佢老母啦，買野仲要受服務員氣，係香港人先會咁低賤

我會記住佢個名

同佢講 希望投訴之後下次你都唔洗做

再下一步就係餐盤

頭先去外賣佢連袋野飲個膠袋都唔撚比我,想我用口開屋企門口?

樓主，香港人最叻係欺善怕惡呀

要自己問
走飲筒之後都冇食過
Between M記d油唔知係咪轉左
之前食完2次2次都敏感到隻手起曬一點點

用條撚攬都唔得呀

真係痴撚線,本身樓下果間已經轉左深夜時段自己篤MON落單,而家仲要搞埋D狗屎垃圾政策

即刻屌佢老母啦，人善被狗恰

將杯汽水掉去炸薯條果度炸撚死佢

你重點搞撚錯曬喎sis
個問題係點解d飲管會最後流左入海度
到頭來咪又係d大公司on99處理不善，垃圾唔係放入堆填區，而係省個少少外判比無良垃圾處理商搞到海洋受污染，所以先令到海龜受傷
所以依家對於大企業來講，公又係佢，字又係佢，仲有環保左膠幫佢護航，佢玩撚曬啦
仲有個環保光環拎，過多排可能cut埋薯條盒、漢堡包盒

on9
成杯野車落佢塊面
同佢講：今次都唔飲喇，抹地啦傻鳩

佢一開始西面你就應該屌柒佢啦

晒鳩氣根本係慳錢攞光環，大快活畀紙飲筒，其他快餐店點解唔撚跟。

下次講英文
Please give me a straw
全程用英文

すみません、ストローはありますか。

試過上次去叫左杯奶昔外賣，飲管都唔俾點飲呀大佬

下年你連個餐盤都無埋呀。想叫外賣？你連紙袋都唔比呀。遲早薯條無盒就咁比你

你試下拍撚哂枱又屌老母咁仲卑唔卑
佢嚇到瀨屎啦仲卑串返轉頭

你咪自己帶囉